呢兩部機抵唔抵屌

我本身預8k左右，自己整定直接係到買好d

點解成日都有人來問垃圾值唔值, 正唔正

其實所有list 都係唔抵架啦
就算飛馬 t台呢啲新興砌機組合條list 都係永遠有得改

用埋d洋垃圾，又唔講用咩板，九成九係d支那老翻二手板。

花d時間睇下咩係洋垃圾，再唸下抵唔抵

果D 都叫全一手, 比例合理
科卓呢堆用洋垃圾, 粒U ipc通常唔夠打機, 係真真正正既垃圾list

問題係佢用得呢d server嘢明顯係二手嘢，俗稱洋垃圾，唔係話抵唔抵嘅問題。

你用飛馬，t台嚟比較已經錯，唔係同一樣嘢嚟

樓豬一睇就知係 係打手

同一條list已經由HKEPC睇到嚟連登呢度都唔知睇左幾多次。

我對於呢啲this嘅評價係：非常好，即刻去馬，唔好諗。呢啲垃圾list係需要有戇鳩傻仔去幫手清貨。

2020年
Xeon

黃店

唔駛諗,即刻買
好撚抵

12核24線 同3900x同級

仲要7000蚊樓下

我一定狗衝

一定狗衝推比仇人

洋垃圾都7000

E5-2676 v3 二手洋垃圾
Introduction date June 2015

底板99%係大陸華南2手x99 積木板

ddr3 reg ecc又係舊server拆機 2手件

成部機係咪得顯示卡有機會係全新?

飛馬 t記果d最多叫唔抵/清咁d無人問津既貨
但呢d洋垃圾機係昆鳩人賣二手垃圾
兩回事黎